{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007232",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 썸 드라이브인"
    },
    "text": "2016年12月、楊平サムDrive-inHOTELがグランドオープンしました。 今回のホテルは1部屋当たり1車駐車が可能で、総客室数は31室です。 ホテル案内支援言語は韓国語です。 お客様のために年末宿泊イベントとして2021年12月24日から31日までの期間、予約したすべての方々に高級ワイン1本を無料で提供します。 しかし、予約は必須ですので、ご注意ください。 このホテルは基本的に2名基準で客室料金を策定します。 また、電話の予約や払い戻しポリシーのご案内もいただけます。 また、予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は予めお知らせください。 訪問者のレビューを見ると楊平がお勧めする宿で、駐車が便利で施設がきれいだという評価が多いです。 客室もとてもきれいで快適で、コスパの良い宿で相対的に安い価格で高い満足度を感じることができます。 親切なスタッフと個別駐車も可能で、ここを利用する方々の満足度が高いです。 ただ、タバコの匂いが少しあったことを除いては、リラックスするのに良い宿です。 また、冷蔵庫には髪の毛がありましたが、それ以外は満足のいくものでした。 ただ匂いがあって残念で、予約したパソコンが使えなかったことが残念な点として言及されました。 しかし、周辺は静かで静かなので、リラックスするのに適しています。 全体的によく休んだという感想が多かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2026年12月です。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELのホテル案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELの年末宿泊イベントは何ですか？",
            "answer": "2021年12月24日から31日までの期間、予約したすべての方々に高級ワイン1本を無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELの基本的な客室料金の策定基準は何ですか？",
            "answer": "基本的には2名基準です。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELでは電話での予約や払い戻しポリシーのご案内をしていますか？",
            "answer": "はい、電話の予約や払い戻しポリシーのご案内をしています。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELでは予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客のお名前が異なる場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELの口コミではどのような評価が多いですか？",
            "answer": "楊平サムDrive-inHOTELは駐車が便利で施設がきれいだという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELの客室の状態はどうですか？",
            "answer": "楊平サムDrive-inHOTELの客室はとてもきれいで快適です。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELでは個別駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、個別駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELの周辺は静かですか？",
            "answer": "はい、楊平サムDrive-inHOTELの周辺は静かです。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELの口コミで残念な点として言及されていることは何ですか？",
            "answer": "タバコの匂いや冷蔵庫に髪の毛があったことが残念な点として言及されています。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELでは予約したパソコンが使えなかったということがありますか？",
            "answer": "はい、楊平サムDrive-inHOTELでは予約したパソコンが使えなかったことがあります。"
        },
        {
            "question": "楊平サムDrive-inHOTELの宿泊者の満足度はどのような感想が多いですか？",
            "answer": "楊平サムDrive-inHOTELの宿泊者は全体的によく休んだと感じており、満足のいく宿泊体験をしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 668
    }
}